{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59704&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성수양호원펜션"
    },
    "text": "水陽湖が鑑賞できる位置にあるペンションです。 このペンションは黄土、黄土レンガ、ヒノキで建てられた環境にやさしいペンションで、周辺には水陽貯水池、長洞水上レジャータウンとバラ公園も近くに位置しています。 入室は4時で、退室は12時です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室は黄土とヒノキの家、展望の良い家で構成されており、暖炉も備えています。 駐車場は無料およびフットサル場、サッカー場もご利用いただけますが、4時から8時までご利用いただけます。利用不可時間もございます。 バーベキュー施設は炭とグリルが使用でき、追加料金が必要です。 最大人数を超過した入室、未成年者とペットの出入りはできません。 火災危険物質の使用禁止、分別処理ゴミも必要です。 利用施設の紛失、毀損は利用者の責任であり、情報変更がある可能性があります。 オンシーズンには、一部の客室料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような環境に建てられていますか？",
            "answer": "このペンションは黄土、黄土レンガ、ヒノキで建てられた環境にやさしいペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には水陽貯水池、長洞水上レジャータウンとバラ公園が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時で、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は黄土とヒノキの家、展望の良い家で構成されており、暖炉も備えています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は無料およびフットサル場、サッカー場もご利用いただけますが、4時から8時までご利用いただけます。利用不可時間もございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルが使用でき、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室人数の上限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者とペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用者は火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ごみの処理方法はありますか？",
            "answer": "はい、分別処理ゴミが必要です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失、毀損は利用者の責任であり、情報変更がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 532
    }
}